摸高跳籃板係咪可以增高？

利申：25歲 174cm
想再高多啲 宜家好多中學生個樣好後生就米八以上 屌

米八? 可接受啦
連登最矮個個都2米

打斷隻腳增高快d

想有大概米78
係咪瘋狂摸高會有機會高多些少

連登基本達標180 2米叫正常

如果160 cm 係腳，15 cm 係身

25 仲有的高咩

總算有個正常人⋯

25應該會提升彈跳力